.....

其實知唔知道你撩起咗人再突然間冷淡真係好扑街
算點 施捨愛?